覺唔覺TVB封殺人既標準係好特別?

米奇妙妙屋比人指控強姦 爆單野果陣好多圈內人都出黎指証
但tvb覺得係無問題 仲對單新聞隻字不提 呢單野仲多大陸人識過香港人
依家9up兩野就覺得觸犯左底線要全面封殺

tvb就係覺得強姦殺人放火都係無問題仲會幫你cover up
但一踩佢個台就係彌天大罪即刻封殺 真係好變態

米奇妙妙屋 咩黎?
可唔可以解釋一下?

同問

打和

super

米奇妙妙屋唔明已經戇鳩
睇埋內文都唔知邊個？

講野唔岩聽>>>>>>強姦犯（比喻）

tvb邏輯
強姦人wfc 事不關己
但踩我台就即係倒我米

有無高人指點一下

我係米奇老鼠啊

米奇都唔知係邊個，有無搞錯

咁大聲

一個冇人睇嘅台去封殺人

有幾特別 一切都係利益行頭

想知大哥強姦藍潔英，大台有無追查？

阿 flirt 搞咁大壇野 cctvb 都仲冇封殺就知係雙重標準

Tbb內部仲變態呀，慘過做大家樂

垃圾cctvb

女人話事係咁架啦

正宗小農DNA, 對人不對事

M~O~U~S~E~

你覺得係邊個寫師奶劇同埋邊D人係咁播呢D劇
TVB講真一個打得既都無

米奇一定知邊個 不過真係無聽/睇過咩米奇妙妙屋
利申由細到大唔睇兒童節目

同共產黨一撚樣姐

同你地熱狗一樣姐
有料既唔擦鞋就蝗天擊殺
無料既就留返係到倒米

開心笑 開心玩 米奇老鼠

激到你班益狗咁嬲豬真係好開心

世界盃果期 , 藝人唔可以記者前面 提世界盃

屌你撚有人睇香港班youtube垃圾咩
之後大陸搞到好撚大件事 有個有名有望既時裝教母都企左出黎 搞到條撚樣要開記者會呀
咁你係中意睇強姦犯做綜藝我都無法既

唔明就自己google啦仲問

直必?

全tvb 最高果個

圈內人一早知啦, 最清楚果個而家同viutv 拍緊劇囉

大時代個玲姐都唔識

巴打唔驚比人告?

兒登啲00後未睇過掌門人
識你老鼠
返去睇中國有嘻哈先

刪左秒秒屋3隻字就明

妙妙

米奇我知
米奇單野我都知
但加埋妙妙屋就唔知，以為講緊第二個人

算路算某程度証明
老強/潛規則係tvb好常見

東張西望有米奇

女人做管理層 仲要成幾個 預左架啦

封條撚咩
岩岩東張西望先訪問完佢